


# test_sbeeere_form
Запуск проекта npm run
Запуск тестов npm test 

Валидация на инпутах за счет сообщений об ошибке ниже. 
Мок на валиддацию закомментирован.  (InitForm 24строка)
После успешной валидации - форма появляется через 5 секунд заново. 

Redux прикручен на каждое обновление данных просто для демонстрации того, что я умею пользоваться этим инструментом, не вижу в данном проекте в редаксе никаого смысла :) 

1) Конфигурациия webpack.
2) Добавлен redux
3) Подключенн less, svg и проч.
4) Добавлены svg иконки через fontello
5) Добавллен eslint и prietter, redux-logger.
6) Добавлен jest
7) Добавлена отправка формы по нажатию Enter





